# product

## view

### desktop
+1. http://joxi.ru/Y2L8nNNhneaGR2 - шрифт кнопки не соответствует
+2. http://joxi.ru/nAye7WWUXGKvQA - межстрочный интервал маленький
3. http://joxi.ru/V2VGqzzc0V7LQA - кнопка должны быть внизу
+4. http://joxi.ru/Y2L8nNNhneaVR2 - нету разделителя из пузырьков
+5. http://joxi.ru/DmB7633fNW58z2 - нету фона из волны
+6. http://joxi.ru/KAxgy66s4bYRj2 - шрифт должен быть темнее

### tablet


### phone